警察拔槍指嚇記者和市民嘅圖片被reddit標記為misleading

最搞笑嘅係，comment條友自己都唔明misleading喺邊自己無端端俾人放咗上枱

標題只係簡單如實描述圖片，我補充影片唔代表我反對

reddit 有qq 份

係個版主on9

版主係邊個安排做？咪又係順藤摸瓜

maybe bot issue

個moderator嘗試維穩
先前64張圖都比moderator亂flair 然後下架

條友俾嗰條片入面係咁樣講
應該點樣點應好？

另外佢edit嗰度嗰條片一開始就影住有人追打警車然後追打啲黑警 最後個黑警掹槍
有冇人可以講下打警車前發生咗咩事？

Bot黎架 唔係人手

我見到一大班人追狗 之後俾人打到向天開槍

推返其他po 少人轉就好易沉 回都唔好回

mis乜9，你比示威者打，然後去踢個街坊？？？？

Jl359係扮中立嘅五毛嚟，佢成日係 r/sino出post
reddit好多呢啲扮傻Pro China嘅五毛，扮同你理性討論，即係似華記呢類，不停揾道德高地企，先隊自己一下，然後再抺黑對方。
好似你呢個post，條友day 1就係想spin個風向，但係就衝出嚟扮可憐話冇心搞到misleading，攞咗個高地之後，先至直指Op post啲唔post啲，然後再加鹽加醋。